咪再浪費時間精神喺個對話會度喇

10.1在即聽日啲報紙網媒又要花大篇幅嚟講個垃圾對話會，spin走運動個焦點又浪費精力。講番嚟緊嘅活動仲實際啦！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

推